中環繞道又滲水又鋪板 仲可以捱到幾多年

同大車一齊行過嚇到仆街

仲要流撚到成地都係灰水
一個禮拜洗兩次車都唔撚掂
仲未計喺上面滴落車頂嗰啲

成地咸水 新車碌過果下心都痛鳩埋

我揸舊車仲肉赤
都唔知會唔會生鏽

其實地下啲水係邊度黎

滲海水

屌頭先chok一chok我都嚇咗跳

成條路本身就舖到offroad咁
有個位依家大車一過就超大聲
加埋回音好似撞車咁

我記得係臨見光嗰個位

18X行中線出北角行過鐵板係佢隔離嚇死

屌 我都以為撞車
邊有人係高速公路放鐵板

夜晚 鋪好佢有幾難

放塊鐵板真係不知所謂

咁都收貨
我估過幾年 又可以判多單出黎 成條起過 fat fat
無限工程大法

但真係好有用

望落去好似平 但坐落好似跑緊Rally